員工到咗65歲

我想請問D65歲員工係咪無論任何形式終止合約，都同遺散一樣要俾長期服務金同解僱通知金?
65歲僱員嘅勞保係咪要加loading ?